希臘示威片,示威者掉果D係咩黎?

0:14 ,6:07 識爆炸既?
0:20 碌過黎果個好似震撼彈咁
3:30 , 6:15 果D連續閃爍既係煙花?
純粹學術研究,唔鼓吹暴力

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

煙花餡？

PUSH

唔驚嘅佢哋

好似成日都見,慣左

香港人遲下都會慣

似係

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

其實係咪民間自製武器黎,點解可以咁多種類

我地無參軍、無軍火，平民勇武左唔夠兩個月已經有幾十種防具
相信有心可以用好多家庭用品製作到保家衛國既工具

同時都可以參考下外國既示威工具

粗炮仗魚雷有粗幼 仲有類似尋晚天水圍色彩繽紛果種 不過又係痴線 啲汽油彈多到掉極都有

佢哋喺度睇煙花咁

人地有前軍人已經知識傳承到好多

讀過下化學既應該識整
會爆果D
google 下都應該有

本人絕對反對任何暴力